勇武慎入 和理非 文宣 香港人請入一入黎

對唔住前線嘅手足我真係有心無力我被捕了 我承受唔到再出黎嘅風險 原諒我要用第二種方法去幫助你地！加油！

希望大家明白我地依加所做嘅嘢係為左香港嘅民主 香港嘅進步 我地希望我地 我地嘅下一代可以享受一個民自由嘅社會 而唔係五大訴求咁簡單！

五大訴求係一種思想 係我地為民主而衍生出嚟嘅部分目標

我地要贏要自由民主社會，甚致希望香港獨立 依加五大訴求即使全部比我地得到，我地都未必響應到我地想要嘅嘢！

小弟不材。。甚至唔係一個大學生我比唔到一個思想，一個概念大家但我相信係依度有能力嘅人好多！希望你地可以幫下手將依場運動升溫演變成革命！

一場革命某程度上係要有新思想流入先會有更多人不顧一切，去支持。好似天琦所講我地係要更多人支持 接納我地嘅聲音！比更多人去明白我地所渴望係啲咩

希望和理非，文宣嘅手足可以幫下手 我地要比香港人 比世界知道我地對自由嘅渴望而唔再局限於五大訴求！

前線嘅手足！辛苦哂！我唔會否認你地所做嘅任何事！加油！要堅持自己嘅理念撐落去！

文宣手足可以嘗試去比更多人知道一個自由民主社會比到我地嘅好處係咩！對將來係有咩改變！對下一代創造美好嘅將來！從而吸引更多人去為依場運動所付出，企出嚟！

黃藍是政見黑白是良知！相信大家都好認同 我地係比大眾認知黑白嘅同時都要比佢地知道我地點解要去爭取民主！而並非口講我地要民主咁表面！

和理非嘅手足 唔知你地認唔認同’不自由 毋寧死’ 我自認我係堅持住呢份理念我先會行到上前 去幫大家流血 幫大家出力。希望大家不分化 不割蓆！ 即使逃犯條例可能會撤回，但我地尚未得到一個民主嘅社會！唔可以咁快就鬆懈！

大家要好好堅持我地對自由 民主嘅渴望繼續努力 不要被仇恨所支配！繼續堅持我地所認為正確嘅民主運動！

光復香港！時代革命！

為我地將來美好嘅香港繼續努力！

推

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

光復香港，時代革命

推
辛苦手足
思想係需要推廣
因為一場運動一定會有一個思想去推動
類似新文化運動

好比心機打出黎希望大家可以有更好嘅方向！理念去令場運動進步我真係行唔到出黎了想大家帶住我依份對自由嘅渴望堅持住

對唔住

真係要好好推廣思想上嘅概念！咁先可以繼續行落去

光復香港 時代革命

屌你唔係想死呀啲語氣嚇親我

多謝你

不過都要慢慢發酵
要令香港人覺醒左先

聽日機場呀！！！！！

唔係我好擔心場運動會似雨傘咁被分化之後就不了了之

文宣真係可以幫到好多手希望可以試下係依方面入手

各有各做

希望大家可以思想上都要跟到呀唔係真係好難行

好認同！！！
兩制已死．重審主權

之後民主自決，香港獨立

五大訴求已經唔夠，一日係共產極權之下，一日唔會有安寧

手足們雖然思想教育唔容易！但香港人真係進化得好快！大家真係要向依個方向發展下！連儂牆都好可以加入啲新元素。吸引更多人去支持 大家幫幫手出下啲思想教育嘅post我真係唔太識希望手足幫幫手真係好重要

手足有冇比狗打

要好好向依個方向發展！手足們你地做咩我地會支持

依啲真係小事 我冇事
我地要行翻好個方向首先要大家思想上跟到

聽日去機場大家都幫幫手叫下啲追求民主嘅口號呀！

不自由 毋寧死！！

好驚阻到其他post 希望手足睇到可以幫下手宣傳下革命思想！我真係好少見到先忍唔住出post

聽日機場見

機場見

721 831

多d人睇呀！！！！！

一路國際文宣中國威脅論#chinazi為乜？
大家根本心意已決
要國際幫都要俾個理由人架

我地唔可以比外界誤以為五大訴求佢會應得到哂就完！
我地目標係民主自由

狗鐵比cctv呀！！！！！！！

多啲人關注下真係好緊要

多謝你
轉戰文宣組
打國際線Twitter

辛苦手足
各自努力！

香港文宣都好緊要我地要用理念比更多人支持
我真係冇讀太多書講唔到太多野去吸引更多人支持我地
我地真係要令到中立，淺藍去明白民主社會對大眾有咩益處 對社會發展有咩突破先可以吸引多人班人黎支持我地架

我依家晚晚訓唔到，只要我愈睇得多新聞，tweet得愈多post ，就更加訓唔着
就算成日自己發完夢好攰都訓唔到，我好似已經完全抽離唔到好辛苦，每一刻只要諗到出面每一位揾命搏嘅巴絲，就永遠都覺得自己做得唔夠多，做得唔夠好，救命一個人永無止境嘅循環

唔好意思，呻完 太多負面情緒sry

大家都努力緊！撐住！

see u tmr in the airport好想訓

每日都去打國際線

勇武完
返到屋企宜家都開夜車文宣緊

其實 我覺得
有時唔一定要等人整文宣先去印
自己開個word打少少你嘅想法 印出黎貼
有時都會同到其他人有共鳴架
可能係白底黑字 無其他文宣手足整得咁靚
但有盡力就好好

文宣組希望可以幫幫手當係另一條戰線都好
真係好多中立派因為理解唔到我地理念 或者唔清楚民主社會嘅發展方向先堅定唔到立場撐我地
多一個人支持對我地都好大幫助架

加油！！！！聽日見

唔好比太大壓力自己
做好自己嘅set嘅目標
例如:
一日一定堅持貼3張文宣
一日一定上Twitter retweet 加hashtag下啲核彈post
ig share 文宣之類

做完左 又有時間 再諗自己嘅定位做咩

btw聽日機場見

多謝你！！我會去試下！！！！
辛苦手足！要撐住！

光復香港！時代革命！

加油大家！！！！

辛苦哂所有手足！加油呀！！！！！

1/5

2/5

3/5

4/5

我又想呻 發夢>英文文宣>得閒貼牆補牆>發夢
無限輪迴，有時覺得真係好chur，就好想係屋企hea乜柒都唔做，不過諗到自己咁樣做一日港豬就即刻好接受唔到，個心住住咁，然後又繼續堅持做落去，辛苦不過咁先對得住香港人嘅身份

其實我係咪黐咗線，自虐狂？

5/5

大家都太愛香港！！加油！！

21/7

31/8

聽日機場

訓唔到呀！！！！

metoo

希望大家支持！思想上進步都好重要！知道我地行左3個月係為左我地日後嘅自由！

咪撚hack我電話呀死黑警

你拉撚完我我都大把野做到dllm

May glory always be with Hong Kong

要訓呀！！！！！聽日唔好遲到！
呀！！！！！！！

永遠早到，抱抱

推呀！！！！！！！

See u

100

101

102

103

永遠自己一個人做野就快自閉

104

朝早去機場執返個良心

各自努力！

你唔係黑警唔洗執一直係度

睇下佢呀！！！！！！！

呀！！！！！！！！！

111

我絕緣人只係想黎圍吓爐，Thanks

不要被仇恨所支配！繼續堅持我地所認為正確嘅民主運動！
呢句好岩呢幾日用

去機場我地打邊爐都得

我地唔可以比黑警帶錯方向

巴打

我地要更多人支持民主唔係清算黑警呀

呀！！！！！！！！
聽日出post講依個問題先
Bookmarked

大家思路要清晰呀！！！！

私心好想係呢一場#waterrevolution運動識到囝囝

最慘有卧底滲透行動, 有d思想簡單/衝動既人又畀佢帶到, 最驚係呢樣野

推佢老母！！！！
黑警要屌但其他野都要討論架！

其實樓豬依家點？係保釋侯審期間？

所以思想教育真係一個好重要嘅方向唔係會停滯不前
我地要向依方面努力

Yes

黑警一樣要清算, 只係呢幾日唔可以用外人睇落同佢地濫暴一樣既方法黎清算

唔好比政府用黑警將運動帶錯方向！

We are in this together. Bro. 聽日機場做埋你個份，雖然我係垃圾和理非

Yesssssss！一定要清算贏左我地慢慢搞！
我地首先要將運動帶向新方向！五大訴求係唔夠！！
用詞都要變我都唔係求政府比我地！！！！

加油！！！！不要再衰！！！！

推佢老母

All-in or nothing. Give me Democracy or Give me death

推撚埋黑警平時成日推我地dllm

只要一輸就人人送中，所以一定要贏

出埋我份力呀！！！！！！！！！！！！！

總之呢幾日外人既支持好重要, 唔好令美國國會難做, 到時想幫都幫你唔到

我唔介意幫你地坐架！！！！！

#passHKHumanRightsDemocracyAct

不可以放棄for all

唔好啦，要坐都大家一齊

星期日領事館見！！！！！

6點仲未訓，RIP

大家一齊坐就要坐係煲底慶祝dklm

146

147

你啱

148

150